依家除左聯署仲可以做咩...

好似每日都有一個新既聯署
簽完一個又有一個新既
但係感覺唔到有咩實際作用
中共打壓力度不斷加大
除左聯署同黃色經濟圈仲有D咩可以做

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

airdrop

旁聽師

twitter

都唔知簽黎做乜閪

根本簽名網連侵仔自己都話off

更何況無乜實際作用

仲會令一啲長期簽既人產生無力感

幾時講過

twitter la